有無ou translation year2 entry嘅朋友

就快開學都未識到一個人
好徬徨 有無朋友黎緊都讀

辣殺asshole仔走錯後門入ou

你又知我讀咩？

hi

有無興趣加telegram
Telegram:Wing0